林鄭話如果封關，在疫情控制角度，就唔可以俾去左大陸的人返黎

所以唔封關住

大家點睇

即係農曆年返左大陸的唔可以返香港

佢噏乜㞗

岩啦咪撚番黎啦屌

例如政府宣佈明日封關
係大陸的香港人，今日返唔到香港，就要留係大陸

上得去都預左死架啦
返落黎做乜

佢明唔明唔係封關係只可香港人進出

政治任務在身懶人道

痴L 線藉口，如果香港人要返香港，出示香港永久居民身份證證明身份，再護送去新屋嶺隔離14日，無事就自由。

岩

正確，送去隔離病房十四日觀察就得

佢話疫情控制角度冇分別
上左去大陸香港人都會中招
所以只能全面封關

不過未必夠牀位

唔俾通行證黎就搞掂啦
之前簽左證未黎 又點計數

湖北省夠唔俾中國人出境啦.
而家係佢做定唔做. 條8婆諸多藉口咋.

林鄭話粉嶺住輝明村附近d人係暴徒呀